有無人有好耐以前老鼠係天台裸曬既相

睇下條老鼠j 咩size先